有啲香港人成日以為自己可以multitasking

醒下啦你班港豬
成日以為自己係粒ryzen、threadripper
可以開十幾個tasks都唔使驚過熱

屌你老母現實中你只係連粒pentium都不如
去新高登用十[url][/url]蚊雞就可以入手到既垃圾舊一代cpu
唔使講行steam行3a大作
甚至開隻彈珠台踩地雷都有機會輕機

但你地班港豬都幾撚搞笑
明明自己得一粒core仲低freq到仆街
仲強迫自己一路開game一路開skype一路開excel
咁樣overload法唔藍mon唔燒u都唔得啦

好心你地啦
認清下自己既體質
減慢下自己既節奏
唔好成日分心做唔同野
唔好為左咩工作效率同生產力
就係咁加電壓係咁oc
粒u用鐵做既況且頂唔住
你呢舊碳水化合物會頂得住？

以前可以，而家退化左唔得了

呢篇文俾想自殺既人睇

識用一定係用AMD
樓豬我buy你

你的RTX呢

2600x
等緊新強劈價

等ZEN2啦
距離7月都只係等到2個月多D既時間

你等就預比班代理/銷售商割喉
你唔等出2600X又係畀蘇媽拎D數字黎割喉
橫割掂割...買未來

識兩個人真係一個打十個
好羨慕

我想等到zen 2出zen plus 劈價入zen plus

港豬：我電腦白癡

用緊2700x

硬件台

咁今個月出機

唉

聽你咁講搞到我覺得自己好費

廢柴先至做唔到

u用鐵做

你比較特別
超級電腦都唔夠你黎

睇少啲av啦

在東京熱下一本道上尋找著加勒比辣妹

人類係蛋白質樓豬係植物人？所以係碳水化合物？